一人一個最奇怪嘅分手理由

有第三者 淡咗 long d 呢啲TVB都有嘅理由就聽得多 但現實世界往往就係同電視唔同 你有聽過啲咩奇奇怪怪嘅分手理由？

男朋友十分鐘都射唔出精

男朋友屎眼太鬆

男女朋友去遊行，發現條囡係唔由尾開始jit牙膏
之後鬧大交散咗

聽返嚟唔係自己經歷

諗左陣去遊行點解要帶牙膏

要出家做和尚

都過去

旅行先啱，打錯自膠

無奇怪嘅分手理由，所謂嘅奇怪分手理由只係分手嘅籍口

你唔講都唔覺
個腦默認左做去旅行

要去朋友屋企過夜傾生意，被誤會

成件事都好奇怪，唔止分手嗰part

我太愛你

因為射波唔返工

土地問題